Fb 真係有個藍屍買晒apple daily 唔俾我哋YC買

多謝你課金

真心？

仲有假㗎咩

笑死

攞自己啲錢嚟鬥氣
笑撚死

睇唔到蘋果了

多謝響應

可能有其他人買晒
就咁放喺度

繼續掃啦, 迫蘋果再加印, 等佢地印到無紙

諗起舊年有隻藍屍出真金白銀買哂啲寶礦力返去洗馬桶

支持藍絲訂閱埋蘋果app
等黃絲訂唔到！

有環保意識，抵讚

倒錢落海

藍絲手足

係喎 你唔講都留意唔到 咁撚可愛嘅

做乜尻

好型呀隻偽藍絲哥哥咁似燉pk嘅
小妹濕晒多謝支持蘋果～

其實就算黃買多左都係掉
更可況好多已經一早訂閱左

無錯 仲有幾多個會拎住份報紙嚟睇啲人打完卡都係扔

藍屍黃絲大不同

一早應該要日日買哂佢買到我哋買唔到

兩個都on9

其實成個grp都係黃

大公文匯又唔肯俾錢買

藍屍買多些😝

多謝課金支持肥佬黎

咪住先
佢會唔會係呢到攞黎扔？

成個鄧小強咁
都幾有公德心，拎去回收

真係全世界買蘋果今日

無廢老搶報紙咩？

會唔會係偷架

覺得條友係偷
或者有人買完免費比人拎，佢拎晒再扔

怕了

但保礦力之後好似話唔係黃

真，記得

支持藍絲入股0282

假膠page黎
唔好成個藍絲咁
睇多佢地幾個post先出啦

d藍屍會唔會買晒蘋果d股票再揼晒去架

呢個假藍黎

鬼唔知

曲線group嚟

唔好呀

呢啲唔洗講咁多，全力支持佢

到底要iq幾低，先會咁做

機會大

個藍屍咁似鄧炳強既

係中國人既，就立即買份蘋果日報，等祟洋黃屍買唔到激死佢地

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份

幫推幫買

賣都賣唔曬

手足

發達大計

黃撚過大把連登仔

一早知啦on9懶醒做乜

蘋果多謝你
建議D 藍絲日日買蘋果黎掉 唔好比班黃絲買到

好似啲小朋友發完脾氣掉完玩具
再自己執返落玩具箱咁

智力不足 如果唔係邊有資格做藍屍

諗起O個件廢老真係好好笑

自己友嚟

唔係我懶醒
係你誤導埋其他人
fake news spreading唔話你話邊個

香港政研會

真心膠上乜連登

幾時有誤導人？？條藍絲響應個page，我post返出嚟咋喎，講到全世界得你一個知依個係偽藍page咁唔好咁自我中心啦

有乜好靜
手足唔可以係cd rom
唔會俾你地昆咩

你又唔係見到佢買完再掉
點知係咪有手足買完放係度任人拎 佢就成疊拎去掉?

屌你呀
買唔到毒果
好嬲好嬲

昆撚咗啲乜呀柒頭

終於有一次同藍屍有共識
買撚爆佢

你都cls
你睇下上面幾撚多真心膠

多謝支持

睇晒成個po得你一個真心膠

仲有買蘋果掉落海

曲啦屌

之前港共政研又係咁柒

鄧生好以已送中（袁爸爸有講過點解）

係喎

On9 擺明係買黎支持啦 睇唔晒咪拎去回收囉 有乜問題

應該創刊o個時

正解 支那人既抵制

上連登真係要用腦
幫人fc埋

佢唔係自私係on9

仲要以為自己好正義

應該唔係買 係幫人俾左錢免費個啲拎哂去dom

真係有藍屍響應咗都話人fake news
弱智咪撚上連登啦

個面形成個pk鄧咁

想知出面好多檔都係有人俾咗錢？

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

真岩岩想講
藍絲入面都算高質

咁 on9 都有?
厲害~

想問好耐
其實yc即係咩

做得藍絲既唔係腦殘就係垃圾!!! 呢啲咁難既任務佢地邊有可能做到?
平時收錢做野就叻 叫佢地用自己錢搞到我地無報紙睇邊有可能

聽日後日繼續 唔好俾佢停

唔好呀核彈級傷害

Yellow C???

真

多謝g持

有智慧就唔會做藍屍啦

多謝支持寶礦力

多謝哂 其實我都唔係想睇內容 純粹想支持下蘋果姐心

支持

屌佢老味 報紙係唔可以放入回收箱㗎

binc

上年唔知邊個買左幾疊直播扔？

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

藍屍窮d
買唔起

推光復香港 時代革命

下
你睇下上面幾多人懵盛盛信左
幾多人叫你咪spread偽藍當真藍
得我一個真心膠呢啲大話你都講得出

好笑都話同你玩姐
最慘係唔好玩又唔好笑
仲要逼人同你癲

唔覆喇係咁

多謝晒

支持藍絲反擊⋯⋯多謝課金

請問你見到邊到有人話信咗你係咪有被迫害妄想唔該你入返青山唔好出嚟發癲

加印左，藍絲要繼續努力

仲識擺落回收箱 算係咁

啲藍屍真係好柒

買咗唔少
不過叫做黃色經濟圈既開始

曲撚到

肥佬黎多謝你

真。。。

屌 就係呢條友買撚曬咁啱番工去果間ok
btw 多謝支付蘋果 收工再去買過

搬起石頭砸自己的腳

今朝上水幾間都買唔到

BINC 足1年

藍屍傻閪

呢條女想點？

醒目到

油塘仲有

真藍嚟

多謝你地

Push

都唔知應該多謝佢定咩

咁你咪好撚叻

Nhk剛上news

多謝幫襯

應該要寫 免費！
啲廢老師奶唔識字

佢哋係咪唔知自己間接幫緊蘋果

我見過大紀元會請師奶咩住個bb 派會勁多人接

屌死藍絲搞到我買唔到

689啲fd

仲有邊度有得賣 我買唔到

好嬲啊 冇得支持

其實佢係咪真係買都唔知 可能係攞有人買落、免費果啲

佢可能係拎晒人地比左錢既去dom

有人響七仔買咗大量蘋果，之後免費任人拎去睇

我淨係知條女好大波

藍C吹大雞: 青山要人呀！

Thanks

大紀元反共
自己友來

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

有人派 佢拎去揼

係我就執返出黎派街坊

G 持

哎呀！睇唔到蘋果啦！！！
好撚灰呀！

咁你都知
好犀利好型

條友係咪真係俾錢買先？
老實講最怕係有手足好似今朝便利店買咗一疊任人攞，其實如果比啲藍屍見到攞鳩晒你去揼就on9.
希望手足們聽日注意下

I know 大家多多學習

真，藍屍啲窮撚自私精先唔會dum自己啲錢

純粹私怨撚囉，又唔諗吓係監果班而家只准靠蘋果收到資訊，不過以佢資質應該唔會諗到

同意

molamola

傻仔 蘋果不嬲都會加印

藍絲爆買後
聽到蘋果話加印嘅表情：

法官：高尚情操地盗竊

又玩膠

最撚真心個個咪你囉
加多個閪字係你個名後面啦

我都有個藍acc成日用黎做鳩野
扮下藍分化下之類

依個係黃扮藍page 專fake啲蠢藍絲
真嗰個叫幫港出聲
個「渠」字係精要
啲鄕音藍屍唔識發「佢」字音

Fake news 拉

又係啲「我獨醒」蠢閪

曲直難分

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

上水

唔該曬你呀藍屍狗，多謝你身體力行支持蘋果

你古真係睇哂內容?

真係代肥佬黎講聲多謝

屌 笑死

係喎
可能用拼音輸入法好難出個佢字

希望佢日日keep住依股怒氣！

其實真係個個都知係假膠唔洗分析埋人哋打咩字咁撚得閒

等睇14億7千萬銷量

多謝課金

#綜援啲錢都攞晒去買

唔出聲無人話你啞